黑警再度入侵Tg channel

屌你老母又破壞網絡安寧

代表又一手足犧牲?